歡迎 DSE考生入來聽聽歌放鬆下

一首超級正能量的歌，祝福你們無論遇到咩的困難都可以積極面對，never give up 一定得
歡迎各位留低好歌幫考生打打面